放工時間先撞車壞車既人應唔應該私了影大頭

垃圾司機 為民除害

私了左咁多個月仲問 唔順超就黎架啦